2016年11月25日 高 登 收 皮👋🏻

有料都轉玩lihkg
高登留比班五毛玩

希望呢度無打手黎玩

陳豪

你收皮啦
要番工，不了

要返工 不了

大家係咪有咩誤會

要番工。不了

希望呢度少d咬來咬去啦

集中討論番件事咪好

要返工，不了

點解仲要用哩個名 係咪未柒夠

利申 放左工 不不了

高登5毛集中地

好撚順

點解要改名

掂撚曬

終於時事台會少哎好多打手

唔知果邊有幾多會員在線中

不了

呢面起碼啲五毛無疆屍account 用先

佔 領 X X

已經冇再上高登

我係呢到感覺到既係清泉味 處女味 無污染既世界